[要人要人要人] 務求用最短時間將所有聯署達標！搵1000位組長先！

是咁的，實在太多聯署要簽
成日都唔夠數，又唔知簽咗未

咁不如直接開group
組長負責send聯署link
其他人只需簽名後已讀不回，以免混亂

「組長group」 1組 1000人
負責交流整合聯署link

「簽名group」 1000組 每組100人
組長自組100人group，send link比人簽
最好搵身邊朋友，唔好搵陌生人

如果成功，應該唔使一日就夠數
其他途徑繼續宣傳，多多益善

有一個白色恐怖風險
入咗一隻鬼就出賣晒咁多人
所以想手足討論下方法可唔可行

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

推一推